#### TD 3 - Exo 2

Said Junuzovic et Baptiste Bertrand
https://iutdoua-web.univ-lyon1.fr/~p1803502/td4-php/

NOTE: L'ajout de fichier marche très bien sur nos PCs, sans soucis. Tandis que sur le serveur de l'IUT, cette fonctionnalité ne marche pas (question de droit ?).
